凜冬將至，孤狼必死，狼群可活

Winter is coming, the lone wolf dies, but the pack survives.

依場運動到依家，一直以黎既宗旨係「兄弟爬山，各有各做」。係612同616我地好似都見到成效。但策略係應該按時勢隨之而適調。
我覺得各有各做係work係有佢既好處，但唔應該係所有野既擋箭牌，亦必須面對佢有佢一定既弱點。
我覺得過去左既就過去左，不篤灰不指責。但係應該係時候大家停一停，諗一諗，下一步應該點做。唔係話咩事做得岩咩事做得唔岩，咁非黑即白。成個運動本身就有好多灰色點，應該停一停睇一睇，回顧一下每一個行動得到左d乜，失去左d乜。咁先可以睇到咩值得下一步去做，咩做黎只係浪費心力體力，或者俾人屌係膠。
我地係要從過去既錯誤中學習，而唔係一而再，再而三咁做緊一模一樣既野。 成效係有，但係隨住時間，政府會適應，警察都改變緊佢地處理手法。而家大家做緊既野唔係上星期咁得民心，民心其實隨住政府、建制攻勢開始有些微傾向。
今次係持久戰，打得耐一定大家冇當初咁激動，但係唔好忘記，我地唔係因為小小既勝利就當係贏左。戰略上我地仍然未贏到，戰術上仲有好多野要調整。
諸候聯軍尚宜會討董失敗，今次有勇武，和理非，文宣，泛民，Gphone，各國媒體及其它機構，台灣等。我地聯軍過之而無不及，唔好好利用呢個優勢，最後贏家都係呢個政府，今次失敗左好可能無第二次機會比大家，好多人可能會係咁送返大陸、好多人可能為左自保而放棄再出來。
依家好pk既問題係政府冷處理。你條女唔開心丫發脾氣丫但乜撚野都唔講既時候係最煩最燥最想打9佢既。但你燥佢打9佢，條女咪係到喊係到扮慘，然後你就仆哂街道歉都黎唔切。唔係話我地要同政府拍拖，而係你如果發現燥左佢幾鍋佢鍋鍋都搞到你係罪人仲要放上Facebook講到佢又幾咁愛你你又點辜負佢既既話，你應該停一停諗下有乜其他好辦法而唔係繼續燥佢。當然，情侶尚且可以分手，政權同人民並唔係想分就分。
所以我覺得依家係時候係各有各做中停一停，集思廣益。而唔係邊個同你有相反意見就話人係鬼，話各有各做。Game of Thrones入面Sansa 有一句話我覺得好值得去思考：凜冬將至，孤狼必死，狼群可活。Winter is coming, the lone wolf dies, but the pack survives.
Starks曾經有各有各做既時候，亦有一齊抗敵既時候。當大事已過之後，大家又再各自向目標
前行。
道雖不同，但亦相唯謀。
少d互屌，香港係大家既

篇文係好長 可能好多地方會被人屌

但係呢個時候我希望大家真係花少少時間 去諗下應該做d咩

同意

似乎下一個可以focus嘅目標係G19
不過要聯合外國

對內保持民心
唔好做啲趕走和理非派支持者嘅事！

大家加油！

puch

push

推

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

巴打，英雄所見略同，其實我之前已經分析過，抗爭初期遍地開花係有效，但當進入長期戰爭，真係好需要集中資源同統一戰線，唔係只會成為烏合之眾

winter is coming

呢篇文我係代某位冇Ac既絲打 post既
再加上少量個人補充

個人覺得
我地係戰術上好多地方係有優勢
當然都有好多值得去反思 去檢討

戰略上我地離長安仲有好大距離
咪以為斬左幾員猛將 殺左夜王就當係完成 可以退休

最終目標一日都未完成一日都係處於危牆之下

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

Push

講得幾中，推

有謂得民心者得天下
而家民心其實得一半到，連場不合作運動對政府並無實質大影響
對人民就好大影響

其實邊止些微轉向，我身邊都大部份都轉哂

唔敢以自己角度睇成個香港，但係變左質既運動，民心必有所動搖
可惜係應該有一部份人睇唔到

they are at the wall

我覺得呢位絲打其實真係好花時間去諗 去寫
我再組織下先比大家睇